一碗豬勁肉飯看透人情險惡

同事攞住兩袋外賣番黎，雞脾+西多+豬勁肉餐蛋飯+咖啡=佢話37蚊

今朝我遲到去大家活食完早餐先入去，又係食30幾蚊，點解大家命運咁唔一樣

你個餐正咁多就唔好嘈啦

好難食

回塘啦 收嗲啦

深海魚柳喎，3字頭算好抵食㗎喇

SORLY CHING比下面

Chow post狗

因為你俾太多家用屋企

ME IS ME
NO OTHER ME

祥發雞骴餐仲係37蚊?

祥發瑞脾

祥發喎